muso既面試歌曲

小弟最近申請入muso，但行埋去先知要面試先，如果我彈beatles既歌，你地覺得會唔會好撚柒，好似死老野咁？
＃小弟多年只研習beatles歌曲＃香港彈電結他九成metal#

睇回覆用

邊間u入muso要面試咁撚把炮

加d#落去做咩

唔係U，唔好講，你會岐視我

隔一隔

當ig 咩

sorry師兄你點睇？

咪on9做埋d無謂野，讀書啦屌

沙田i大？

#快撚啲死啦你

算…廢時比人起底

sorry我錯了

#樓豬戇鳩鳩

死心啦 沙田ive musoc垃圾黎 極級小圈子
上年有一班朋友報名去interview musoc果邊叫人留下星期時間in 點知過左成個星期都冇通知 成班fd on99唔知乜事 轉個頭聽人講收晒人 班垃圾都唔知點搞學會 報晒名唔in又唔講聲 淨雞雞收晒啲fd搭fd入嘅